全盛時期的陳冠希 carry 到昨天郭富城白色 Polo + 緊身西裝褲 + 杜拉格斯頭嗎？

完全無問題